建議Admin設立任何係波台第一次開/回post都要tick邊隊球迷 防止d咩假x假x出現

永遠不得更改 跟手就設置個球會icon係user name下面

下 咁我真係想轉隊咁點！？ 答：轉隊都得你轉ac吾得? on99
下 咁我冷門聯賽球隊點搞！？ 答：不知名球隊無資格發言 去返其他台啦on99
下 咁我中意幾隊咁點算！？ 答：你狗黎？三家性奴 on99

食屎啦你

驚？ 成日假阿假軌你吾煩我都煩

你咁樣叫啲獌點生存

有啲會員真係可以扮一世又點計

咁抵佢贏啦下話

大把funson

咁我同樓主要加祖記球迷

咁樓主依件怨婦點生存?

有幾多個真係咁呀

你同樓主

勇士球迷表示支持

一個羅馬
一個丙朗
扮一世 未用過自己意志

Nben 英超 20 姓家奴 樓主話佢 on99?

扮夠我地蛆迷未呀食屎狗

轉 ac= funson reported

我熱曼mix又點計啊

屌你老母死蛆狗

我朗迷點計牙

你醉油咋on9

吊你牙又jer

羅馬狗

有里賈納揀我就ok 架喇

咪屈啦 nben反利喎

當年屈佢護空門